點睇利物浦allin主力去中東一野輸兩個飛機盃

洗唔洗咁

我條link delay左 sor

？

又燈 即刻1-0

蓋ching

害死法林明高fans

牙蓋忍左兩個鐘 未完埸，好心你就忍多陣啦

蓋真利

蓋清真手足
代我利多謝你

我見到樓豬 一定私了你